其實我覺得單身既連登巴打（唔一定係你地問題）

你係街上面都會見到啲肥仔拖住女神
只係你哋唔好彩姐，A0唔代表你真係好差
所以要加油
正評巴打加油
負評樓主食屎

自我安慰到依個地步

唔好呃自己啦 老老實實 個樣叫正正常常 唔係連登個隻正常樣 夠主動真係好難會a0

我不同，我要求高

你啱ar,但有d人真係唔想為拍而拍

推

會唔會就係要求太高先有問題呀

利申自己都有呢個問題

可能係

我零主動呀屌你老母

加油